---
id: tx-390
izenburua: Iluntasunaren Ihesean
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/TBtftNnacuc
---

STREETWISE-Iluntasunaren ihesean (bideoklipa)

Bideoa 2021eko irailan Katixak (@_paternain) grabatua. Eskerrik asko bideo eder honengatik.
Abestia Iruñeako Sound of sirens estudioan grabatua Julen Urzaizen eskutik.

"EGIA ALA GEZURRA" EP berriaren bigarren kanta. Laster kalean!!
Korreoa: streetwise.iruna@gmail.com

EMANDAKO
PAUSOEK BULTZATU NAUTE
JASOTAKO
KOLPEEK INDARTU NAUTE
BIDE HONTAN
AUSARTASUNEZ JARRAITZEN
NOR NAIZEN
HARROTASUNEZ MANTENTZEN

EKAITZAK IRAKATSI ZIDAN
HONDAMENDI ASTUNENAK
SENDOTZEKO BALIO DUELA

BERRIRO ILUNTASUNAREN
IHESEAN
IZANDAKO IZAERAK AURRERA NARAMA
BELDUR BARIK ATZERANTZ EZ
BEGIRATZEN IKASIA

DENA ILUN
ZIRUDIEN MOMENTUAN
BAT BATEAN
ZERUA ERE ARGITU ZAN
HONEZKERO
KONTURATU EGIN NAIZ TA
BIZITZA HONTAN
AURRERA JARRAITU BEHAR DA!

BERRIRO ILUNTASUNAREN
IHESEAN
IZANDAKO IZAERAK AURRERA NARAMA
BELDUR BARIK ATZERANTZ EZ
BEGIRATZEN IKASIA